林早洩靠高登賺左幾層私樓

做人忘本我祝你早登極樂

笑左

😂

陰司樓

笑咗出聲

係咪真腦魔嚟

高登末落
早洩破產

林早洩生仔無屎忽